肥佬黎都拉埋，依家支共都跟緊個攬炒劇本

之前有巴打開post 話 老美出完制裁招之後 ，港共就會開始封殺傳媒 (已發生）最終第四權監督都無埋 ，之後就可以開始困獸鬥，老老豆豆香港人/手足真係認真諗下自己個去向係點同埋有心理準備嚟緊黑暗事情會不斷發生

明白大家知道制裁好開心，但係大家要有心理準備